「召集長沙灣之友」救救串燒黃店

吉寸 老細話跌咗九成生意本來已經取消咗午市 依家做返午市
午市超抵食 飯/烏冬餐-$8 推原塊豬頸肉烏冬 送野飲同送粒炸芋波 總共先$46 食完烏冬啲豬頸肉都未食晒以前佢座位少 晚市成日爆人所以私藏唔推介依家希望附近街坊救下佢

串燒全部即叫即燒 服務好好 而且唔貴
推薦燒芝士年糕外脆內軟仲有芝士 超正
仲有牛舌芯同白鱔 翠肉瓜

不過我覺得老細本身就唔識做生意邊有串燒店賣大大碗飯同烏冬架 明明要靠串燒賺錢不過真心想佢唔好執
座位少 如果住得近可以考慮吓外賣自取 串燒好似外賣自取九折

佢唔做夜市==
許願又搬落佢條街仲更惡做

唔係住附近 真係幫唔到手

搵日過去食

係黃金對面邦民果頭
大家去幫襯下啦

更正係營盤街

睇落唔錯

幫推

午餐幾抵食
但經過見佢成日唔開

住附近都唔會幫襯，老闆有如其鋪名慢慢串啦

push

食物2係咩?!

睇Facebook 星期日先休息

流心芝士大啡菇 $27

吉串同慢慢串有咩關係ching好幽默啵

Push

推

串燒其實好拿貴

唔關黃藍事

咁既價食2串已經大把其他選擇啦

所以咪話可以食飯烏冬囉

其實唔係政府禁晚市堂食 佢晚晚都滿座架

hi 樓主就係老細
好呢排就去試試佢
唔好食 無下次 黃店都唔比面

串燒唔做夜市

服務態度好到傻喎好過啲所謂嘅居酒屋

如果你食過其他黃店串燒 就知佢幾好了

我住附近

但佢串燒好貴，食唔起

咁多豬頸肉

可以食午市飯

有邊間黃店串燒唔好食？ 禁等我食左佢地先再食你個間

杜汶澤去個間元朗有間基本上去過嘅都貴過吉串又無咁好食

剩係塊豬頸肉 其他餐廳都最少賣$68了 佢仲要有埋烏冬

許願無限聚果時都拍緊烏蠅架喇啵 ching
0威脅

我食過
係正常既
不過做到十二點收有啲…早

你試過佢蒜蓉醬就唔會咁講

經過長沙灣
食黃金冰室、趣意廚、皇室冰廳、Fast Taste
甜記餃子、美味餃子店、甜一刻

等我記得你呢間

皇室 fast taste 甜一刻

呢2間咩事 成日去

都好普通喎 甜一刻又貴又等得耐又普通 食fast taste不如食元牛 皇室邊忽黃？叫過foodpanda無下次

我睇 終極黃藍地圖渣

推下

果面有蕭生 其他黃店好難有客
蕭生蝕住做咁

我以前成日去食，但疫情下我無去，個老闆係叔叔，非常非常非常有禮貌，個女都係，即叫即燒，我覺得好食，有誠意有心機，份量正常，夜晚兩個人食無就住叫通常 $300-350食到飽飽，我淨食串燒，呢個價錢我唔覺得貴囉。

唯一問題係繁忙時間佢唔夠快，walk-in排隊好耐，所以每次我都訂位食6:30。

外賣要等約45mins, 疫情下我都係買上車食，但呢排街都無出所以無去，佢依家吹街我即去！！ 我試過去到太多人，問阿女附近有咩黃店佢都會講。次次去都會叫蠔同埋大啡菇。

富豪

疫情下我習慣每次買晚餐上車食都影相紀錄，呢度食幾次嘅相黎架，唔係一次

紅米真劣食

真係超級有禮貌 好親切

本港女最愛芝士年糕

串燒直係好貴，五舊水都唔飽

密密燒 - 自助式，唔平，我覺得唔值所以無食過，因為兩人佢都要咁$350以上
燒野食堂 - 食過一次，唔好食，劣食
滿串 - 深水埗，食過，正常，但泊車麻煩
佐敦重慶燒 - 以前食開，但佢執左。
後尾就經常去吉寸, 呢個價錢我用渡船街重慶燒同佢比，我唔覺得佢貴。

年糕、花枝丸、豆卜、韮菜、瑪卡蜜

...佢有飯烏冬 保證飽 同埋有燒鯖魚飯 燒豬頸肉飯 都係燒出嚟的

滿串一早燒好晒 乾到仆街
吉串真係用心做嘅 保證食得飽 我通常都叫豬頸肉烏冬兩個人分再叫串燒

羊架，雞翼，牛舌，蝦豬，燒蠔
講起都流口水

喺廚房燒嗰個先係老闆呀

係
多謝樓豬成日開post 救黃店

佢個燒油金魚鮫好好食
有一次買外賣返屋企諗住同老豆兩個人食
老豆初頭話唔食 淨係試少少
結果佢重食得多過我

諗起好似yellopenrice某條片
串燒辛苦錢黎
每份都係手工野
貴係人工到

你個女有男朋友未

有冇join速遞 而家真心唔敢四圍去

上次去到門口見到有低消，所以去左第間黃店，因為宵夜淨係諗住食少少，想知係咪有定我睇錯

Lunchtime可唔可以wtsapp叫定去拎？
真心冇時間等佢慢慢燒

「問阿女附近有咩黃店佢都會講」
阿女係指吉寸老闆個女（我估佢係），佢成日都係鋪，加油

有個中年嘅男人燒（我梗硬當佢係阿叔個仔)，有時阿叔都入埋去燒

佢係請返嚟㗎，員工嚟

硬係營住，吉寸個囡囡同老板係呢個post 度

上次夜晚去爆晒,老闆話要等一個鐘

下次試

無 得外賣自取 製作需時 怕做唔切掛

有低消無見過 晚市有啲人 一人一兜飯唔叫串燒都得

做生意自己諗辦法啦

可以打電話落定單 佢會話你知大概幾耐去攞

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

是 平日晚市都要訂位架 但比仆街政府搞殘

見到個Post仲諗住去幫襯添
唯有等下個禮拜

邊間元牛

尋日去買Fast Taste
本身個到靜過鬼，我啱啱去係開舖無耐，一個人都無
整得好快，五分鐘都唔駛就拎得
個包夠大，食埋啲薯條好飽

認真post

隔離元州牛肉麵啊 牛肉同麵都多超抵食
最近好似都有外賣自取優惠 可以睇佢Facebook

Fast taste不如食鄰居 食過一次無下次

漢堡包同牛肉麵係兩回事喎

雖然慢 但真係好撚好食
我是打手

鄰居都好佢好多啦

其實可以訂位同時叫定野食 唔洗坐低先落單架

外賣串燒

以為係長沙灣工業區，原來係深水埗。

係近深水埗

ok推推

咁鄰居無告急嘛，幫得幾多得幾多

幾好招呼架喎